其實女人真係好蠢

最蠢係信男人

屌你幻想埋自己係巴龍喎 邊夠你諗得多嘢

咁都要抽水

樓豬嘅作息時間係幾點？